TWICE迷你7輯主打歌《FANCY》歌詞意外流出

《FANCY》
A~~~~~AH
(TWICE)
OH AR AR AR OH
OH AR AR AR OH 阿

LET'GO
A A A A A A A
BOY OH BOY
FANCY FANCY
DO YOU FANCY?
I FANCY YOU BOY
I FANCY YOU BOY
WHAT? WHAT? WHAT?
WHAT IS FANCY?
(多賢RAP)
O O O O O O
BOY OH BOY
FANCY FANCY
DO YOU FANCY ME? ME? ME? ME?
I FANCY YOU BOY
I FANCY YOU BOY
FANCY WHAT FANCY WHAT
FANCY!

牙隱無rape?

樓主串得好中

FANCY FANCY FANCY FANCY
TWICE!
FANCY YOU
FANCY BOY
FANCY BABY
FANCY LOVE FANCY LOVE FANCY BABY
FANCY FANCY FANCY FANCY
YOU MAKE ME FANCY (HEY FANCY BOY)

一開始個TWICE係佢把聲

HEY FANCY BOY MY BABY

導清好有創意